有冇方法可以將D幅圖變成文字？

iOS有冇app, 或者 Mac OS有冇軟件可以將D幅圖既文字變為文字檔？thanks first!

Android個相機好似得
search "Google lens"

Btw, 以上係新加坡既學校練習 cap 出嚟

今時今日OCR其實Acrobat都做到

唔該晒兩位，我google 下先🙏🏻🙏🏻

google translate

Seeing AI

Thanks all!!

垃圾文字 睇得耐眼都痛

google chrome 算唔算mac app

入嚟居然唔係鬧殘體字先

1分最低
10分最高

你對簡體字既恐懼有幾多分